JJ 終於表態了！

5大訴求 缺一不可

連登仔:咁遲先表態 要表態應該一早!@(*$@!(*@!#@!#(

我以為係女嗰個

死咗去邊？